深水埗街坊好波

你影埋個c9

有無捉住佢問

一野掉佢部機落街啦

啲狗又諗住喺天橋射tg

掉爛佢部機啦

扮記者

如果有勇武，fact check完會唔小心撞跌野

借一借位

[集思廣益] 民間記者會，一人一建議，一人一公佈
(內有詳細意見)